如果將鄉黑村鏟平起到幾多公屋居屋

廈村可以起4楝公屋
南邊圍同西邊圍可以起56楝公屋+居屋
英龍圍可以起2楝居屋
咁就可以解決土地問題

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

自膠

起完都唔係比香港人住

重光之後都係香港人住啦

成一棟都夠佢全村住，霸住啲地

支持圍村公屋化

其實一早有諗過呢個問題
不過好明顯啦 當中涉及幾多利益同權力